龍芯, 申威, 飛騰三個芯片放在一起,中國已全面超過了Intel

超英趕美了

nm當量全球第一

信呀！

超過 pentium 4

2014之後....pentium 4

行win7 都唔夠力

其實佢揸住嗰部係唔係行緊國產U，女人咁大聲係度打飛機都係第一次見

擺你命三千，三個都係獨當一面既chips
文西好野。

睇完標題都有同感

部野係聯想，聯想好似無生產國產u電腦

都話明叫聯想 得個想字

人地講得冇錯，高度同重量三塊加埋的確係遠超一塊美國chip

厲害了 我的國
超越P4

你話pentium 都可以估係唔係g4560個堆
pentium 4就算9數喇

你的國？

p4

Pentium 4

幾多年前

我15年前部廢機就係P4

睇到好辛苦

竟然仲可以搵到塊p4黎試

超越了接近廿年前科技

全面超過，包括P4噴火龍級溫度

我部舊機都係p4 而家應該埋咗喺堆填區

虧佬終於勃起了

抄返黎
梗係要有

如果支那芯片得，中興唔駛冚旗

老屎忽自大狂妄，井底之蛙
眾下屬阿諛奉承，巧言令色

橫批 貽笑大方

人生第一部電腦就係p4
廢到仆街
估唔到都勁過中國產cpu咁多

三舊垃圾加埋 = 一堆垃圾

勁過20年前技術
笑撚死人

計小學生運算還可以的

片入面個支那學會論壇, 台面上有好多部MACBOOK...

The 80486 was introduced in 1989 and was the first tightly pipelined x86 design......

Pentium 4 is a brand by Intel for an entire series of single-core CPUs for desktops, laptops and entry-level servers. The processors were shipped from November 20, 2000, until August 8, 2008......

龍芯（英語：Loongson，舊稱GODSON[1]）是由中國科學院計算技術研究所胡偉武等人所設計的通用中央處理器，採用MIPS精簡指令集架構，獲得了MIPS科技公司專利授權[2]。第一型的速度是266MHz，於2002年起使用；2號速度最高為1GHz，3號於2010年推出成品......

申威系列的第一代處理器，於2006年研製成功......

飛騰....唔撚知

Intel用左11年由第一代x86到 P4；支那由02年開始抄，家陣過左16年仲係P4

垃圾抄返黎都係垃圾

連部似樣既光核機都冇部

比埋圖紙支那都抄唔到啦

廢都算 果時D電腦都係咁上下
但又熱又嘈真係屌出聲

我諗左好耐乜野係奔4

個女人憑咩做到高級工程師

奔4

咩係奔4

龍芯438 世界第一

P4

龍芯世界第一

有咩問題？無話超越mac機吖，而且mac機可以安裝國產紅旗linux

知識

計數機？

留意返，佢好似話三粒加埋一齊先夠P4玩

連Apple都要用intel 支那憑乜？

唔要面

三個放一齊先超過p4

打個飛_吧

厲害了，侵的國

千禧年前P4已經唔算科技嘅
二零一九年都嚟緊

正式宣布 中蟈已經全面超越美國 美國跨求中蟈輸出自煮硏發晶片指日可待 中蟈乃最後贏家

跪求 先岩 因為中蟈站起來了 一時太興奮

厲害了

中科院計算所高級工程師
就只是這樣的水準嗎？

攞你命三千

鬥無恥咋麻
中國高層有邊個真係有料
你夠無恥國家主席都做得

3打1只係贏p4
厲害了

人地中國人要造計算機，又不是要造電腦。
有甚麼所謂呀！！！

中國及中國人從來都是「唔要面」的！

家下d高層, 咪即係當年d紅衛兵, 個個都無讀過書, 可以有咩料